容樂其=三性家奴xx(

社民連->本民青->新民黨

貨真價實本土派

為左奶共 連老mk都要讚
融癌d食相真係好嘔心

香港獨立

同追明星啲油頭毒撚一樣咁撚on9

佢不知幾想有朝一日可以參選

佢個輔仁就快霉到要靠保皇狗供稿了

容樂其我屌你老母， 你死全家架，含家產

好撚多on9文

相由心生

供緊啦

依個真係港毒派

其實而家佢嘅定位係咩？

錢

之前已經有人質疑過輔仁幕後老闆係紅底，係炒唔起件事啫

賤種容樂其

唔好比click 佢，佢就收皮

點解做人可以咁厚面皮

容樂其 宜家 同健吾 行得好埋. A_A 日日屌泛民